[再下一城]嘉穎天華預告再次合體新作音樂劇

恐怖臘像館6D

好似咩咩忍者果個老師

我完全唔明點解聶風會肥步驚雲一個碼

我是恨! 步驚雲!

我以為係東方不敗

如果伊健睇到隻聶風搞成咁唔知會點諗

東方不敗？

開頭一睇張相真係以為山頂新展品

連cosplay都不如